真心想問大家，我們的下一步是什麼。

例如集合地點和時間
暫時知道是 7月28日元朗
但還有其它可以參加的抗爭活動嗎
我今日真係嬲到震，
原本都淨係鬧個政府，
而家我決定咗走出嚟，
掉鳩咗個鍵盤佢。

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

724 有飛無飛都好 大球場見

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

元朗727
728好似未出去邊